可愛咸濕女友，可遇不可求

你一生人又有無遇過?
隨便吹水Q&A

無女朋友

我右手好撚咸濕日日想要

有 好正

每次見面必扑到叫

真係冇遇過
咩人就會識到咩人
可能我又唔可愛又唔鹹濕
有冇絲打可以俾我練習吓點鹹濕

我唔可愛但好咸濕

呢度

點解我遇唔到可愛咸濕男友

祝你早日搵到

絲應該唔難搵巴

會唔會因為你有口氣

搵到但唔咸濕⋯⋯
好想玩多啲唔同位置⋯⋯

你入呢個post話自己唔鹹濕
好冇說服力

你係度咁講會挑起好多雄性生物既本能

絲打等收pm

男人老狗唔好搞咁多野啦

絲?

好想男朋友咸濕我多啲 成日打機唔理人
我有諗過搵sp

果然人如其名

個名係ex改
因為我成日都想要 叫我淫娃

你個名

絲打對上一次係幾耐之前
對上一次滿足又係幾耐之前?

好想有 小朋友先介意唔係處女 識野青就一定搵有經驗

幾日前 但得3分鐘
滿足嘅話係到而家都未滿足過

努力加運氣，急唔黎
加油

好想搵個絲打一晚做4-5次 好掛住呢D日子

3 min.真係有d過份係好快攰定咩?
因為平時遇到呢d情況我都會自覺去玩下運動先，果排精力恢復返又可以大戰300回合

因為瞓前我去撩佢
好似瞓前都好快？
我都想呀 日日300回 正

我都想

會唔會就係做左一日野攰咁簡單
我專心做完一日野都會攰
你男友有無玩運動?得1-2樣都好
如果有，你都可以試下陪佢玩下運動，話唔定有意外收穫

同埋情侶最緊要溝通

我都想呀 佢0運動 日日打機⋯⋯
同佢講嘢又鬧我⋯⋯點樣可以叫一個宅男出街

琴日搵到一個

連登仔有冇1%人嘅人生中係有過女呢？

巴打恭喜哂
有無身高體重樣貌形容下

本人好多年前都係宅男
想佢脫離虛擬世界，就要佢係現實世界搵到成功感
不過絲打未必幫到手，要靠佢自己行第一步

係女人都喊濕架啦
條仔癈開發唔到D 女咪扮矜持囉
其實係對你無性趣

其實未去到咁誇張嘅 純粹好中意打機啫

曾經，但變咗Ed

試下同佢搵多D好睇既AV陪養性趣
我成日都俾女友叫我陪佢睇AV, 唔使一陣我就會開佢波
咩時間停止欲拒還迎既情節都試過佢好hi

試過啦⋯⋯佢唔睇⋯⋯
以前都有同ex睇 愈扑愈hi 真係好正

15x 50kg 樣正常

咁啦絲打
約佢去旅行，除左去玩同食野搵間好少少既酒店
一有時間就挑起佢雄性本能，人在異地我唔信唔會獸性大發
如果真係唔work, 我只可講請聯絡我

去旅行我試過呀 但第二日我mc
但想問點解要喺異地先可以 我想日日都可以扑

想知點為之可愛多啲

我意思係先去異地放鬆+放任下
返香港再試下有限度服務，欲拒還迎
我唔信有男人頂得順，除非佢真係比較弱雞或者係無興趣

得個咸濕男朋友，仲好粗暴

he's gay, that's why

以下係我個人審美
一般審美: 高度相同或略矮，身材均稱，膚色可白可正常，樣貌正常
可愛審美: 高度普遍略矮，身材微胖有肉地，膚色較白，樣貌略帶童顏面形以略圓居多
你係邊類?

This

好似中中地喎

點粗暴法

可以可以

btw, 睇你以前D po唔似絲

真絲嚟咖
我平時個人係比較佬
但對住男朋友會可愛返

射完繼續劣
縮既話就冇下次

okok
想問下你平時多唔多人追?想同自己做個統計

有，超正

其實無乜
因為全世界都知我同男朋友拍左幾年拖
所以啲人唔吼我呱

但間中都有一兩個嘅

可唔可以形容下

我明啊 好撚正 好夾 成日都瘋狂做愛

算啦
佢無救
我頂上
解決咗呢part 希望你同佢少樣野煩

正喎

鹹濕係自己講嘅咩？？
係女女講先有說服力！

初戀外表唔可愛，但有氣質。個陣大家都係處，靠睇下av學習點取悅對方。經過好多次之後，佢就成日都想要，撘車會係咁摸我，成日襯就嚟落車個陣搞到我祉灑，想令我尷尬。而家唸反都覺得佢好癲。
大家拍左拖一年後，就開始玩sm，我好鐘意打到佢屎忽紅灑，好有佔有慾。試過有一次我唔知點解好似着左魔，打佢屎忽打到㾒左，個次先知出事啦！後來都唔敢再玩，正正常常扑野就算。
而家唸反起佢都𧘲祉地

慰問吓你個饑餓淫娃

睇到濕 我都好中意打屎忽sm

比人打定打人先？